覺唔覺大學畢業月入冇2M嘅人好失敗

搵得嗰1M幾咁讀大學嚟做咩

我好朋友7000

有一百萬仲想點?

你估個個搵萬幾，真係個個都想搵萬幾咩

睇錯 邊間搵百萬咁好

咁撚無創意唔好開係創意台啦

真,連尼住讀ive都高人工大部分大學生